點解香港冇人搞大麻合法化遊行？

香港應該好多人有食過亦支持，
點解冇人出聲？

炒咗中共格屎再諗啦

好簡單
因為啲人多數食大麻都係賴型

懶
自

香港仲有言論自由咩

我覺得應該要搞冰毒合法化

班道友冇力去遊行

因為冇人支持